人地係民主國家而去立蒙面法

唔係西方國家立既法
你去立就得
西方國家夠有國家安全法
但人地係民主國家
有晒制度制衡
香港唔係民主國家
文宣唔該強調一下

同洋務運動一樣

係
香港係極權國家管治....
DLLM.....

啲低等人 係唔明嘅，佢地只識講，人地點 點 點，

都無諗過文宣係 for 佢地架啦
最主要係一班淺藍同埋外國
外國真係最緊要
佢地會覺得自己都有呢條法
就唔覺得係大件事